點解中共想局勢快速升溫？

我當你原意係想黑社會鬥民眾，但而家明顯唔奏效，直接指向克警

克警形象跌到地心救唔返，同中國公安咁上下，究竟係咩人咁想事件快速升溫？另外，香港急速墮落又對咩人有好處？？

定係香港局勢已經無人能夠控制？

佢地以為打, D 人就唔會再出來示威遊行.
以為咁樣警察會開心, 幫佢地消氣.

(事實=> 警察分兩派內鬨, 市民越打越出!!)

致原居民 => 黑狗當食, 白狗當災.
盡快供出幕後原兇,
示威者下針對既, 可能會係原居民.

民眾鬥民眾係共產黨最叻手段
可以將敵人嘅時間同精力消耗晒係對付自己人手上
但呢啖氣完全吞唔落
武裝起義

只有咁佢先有籍口全面安裝智能監控燈柱
美其名可以拉人 又可阻嚇暴力事件
實際上監控後佢可以禁止你出境
到時送唔送中 點樣送中 佢控制晒

佢想 10-1 之前完事

push

中共內部本身就唔係一致的
有人明顯為大大添煩添亂

唔會喇，政府邊度仲有政治力量推呢樣嘢，呢個犯人道主義，新疆攪全球政府都抗議

推

事實上香港人唔係中共高壓下圈養出黎既產物 物極必反